留左嚮2019嘅手足 帶多幾個黑警走唔使客氣

要還架

三萬, thx

手足, 3萬 thx

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

3萬 thanks!